徐州陷落係事實，華北華中派遣軍會師亦係事實，點解DSE中史題會問認唔認同依個事實？

傳單係比徐州以東既國軍睇既，意思係你同國府已經切斷聯絡，最好就投降。

點解會問認唔認同一項事實? 就算投降或參加國軍或共產黨游擊隊，都唔關認唔認同既問題。係關乎繼續抗日與否既問題。

徐州淪陷係事實，唔係觀點，唔存在認唔認同既問題。

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

因為中共歷史係虛構既 所以佢地會刪走好多野

成科取消佢啦
中文都取消埋 一間出魯迅又玻璃心